財政預算案 2019 懶人包

支援

大灣區
一帶一路
創科

屌你老母新一年預算案都出埋
上年4000 都未拎
含撚

係仲接受緊申請